聖誕節 公司又派傻比我地

我屌你老母上次中秋派傻都算
聖誕又派係玩乜撚野
我想要膠換禮物阿

派傻？？？

係阿
瑞牛節食果啲傻阿
屌！！！

聖誕都派傻

我淨係想膠換禮物，唔想食傻

放左幾耐呀D傻

特登訂嫁
屌佢老母

聖誕食傻，咁清明食咩

同仙人膠換禮物

聖誕傻

拎啲傻去交換

好提議

屌
有冇清明傻 瑞牛傻？

話唔定聖誕傻入面係火雞肉

火雞傻

咁樣又好似幾有心思